「成敗後果」黑警將更有持無恐

香港不能再後退，必須清算黑警，從根本問題着手，否則將更有持無恐，成為暴政的打手。

幫推

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

解散警隊